要令香港人團結，先要令屋企人團結

好多人屋企仲有家人只係睇緊TVB，蒙在鼓裡
又難怪D 唔識上網嘅人(包括部份老人家)，佢地被逼要睇唯一免費24小時新聞台，但日夜被洗腦。
好多老人家心態好簡單，唔好撩是鬥非。
但tvb日夜只係播手足打人、破壞、撩是鬥非嘅話面，
令到佢地繼續支持黑警同政府。
我地個個盲都知邊個有問題，但真係有堆人仲係被蒙在鼓裡。
我相信大家有D屋企人都仍然係撐警、撐政府嘅，個心情會極難受。例如屋企人係咁睇tvb新聞，跟住警察打人果時會嗌打得好；你有咩野意見，就同你反駁，或叫你收聲。

所以大家有無咩野建議可以做？

利申：我自己成家都係黃，
但有朋友自己係深黃，父母係深藍。

將正苦/黑警係人都知嘅謊言灌輸俾蒙在鼓裡嘅人！